覺唔覺 近5年 無一套動畫超越到 Re:從零開始的異世界生活 個時既氣氛

近5年 有JOJO 黃金之風
刀劍神域第三季
一拳 第二季
工作細胞
鬼滅

都好似唔夠RE:0 好多位都 好震撼
白鯨
雷姆手腳斷
望住D雪係度落個 ENDING

就算JOJO 好撚神級 但我可以追漫畫快過動畫知劇情
RE:0 動畫個時 輕小說唔係進度 唔係遠好多
好似追緊 原創番咁

如果近期有邊套動畫 你覺得劇情 正過RE:0 開心SHARE

利申: 等緊新一季

輕小說進度 唔係遠好多
上邊打多左字

七大罪算唔算 雖然爛尾

jojo

其實Re都可以睇漫畫知劇情

記得當年015啜咗男豬一啖全世界炎上
連孤島連登一日都推咗3-4個post
依啲算唔算
利申無睇無一齊討論唔知有冇錯

異世界類黎講的確冇邊套氣氛好過佢
個頭開得好 好易代入到個世界

雖然我唔係特別鍾意RE0不過同意

真
首ed1又屈
昴攻破大罪司教既劇情好睇

但第6章肯寫未dklm

是
0能力少年突然死亡
一開始已經好緊湊

唔覺

系

一拳第二季都好拎出嚟講 垃圾到
係都講第一季 嗰陣hit到唔睇動/漫嘅人都實有聽過

論質素JOJO好啲，要爆位/神回都有
不過JOJO冇乜感情線，又年代問題，大眾冇迴響

Re0個製作組功勞好大，配得好/cut op ed/插曲靚，歌好聽，對角色塑造同感情鋪墊好有用